林鄭在區選 中出賣了很多人

區選結果令不少人興奮，自己也認識起碼四五個本土派朋友當選，但宏觀而言，林鄭近日令人「細思極恐」的地方還是不少。

林鄭為私利向北京隱瞞實情？

關於區選是否進行，特區政府起先不斷放風說有取消可能，在最後階段則突然表示，會全力辦好選舉。最後的結果據說令北京震驚，非建制大勝，在 2003 年之後就發生過一次，之後催生了「政治氣氛下選上之後不做事，下屆就輸掉一切」的何秀蘭，據說也是「區佬」深以為戒的反面教材。「北京震驚」的大圖畫中其實缺了一塊併圖，就是「北京震驚」的原因，可能是一系列情報失準。

廣告
我們知道十一月的時候，例如何君堯和一些親北京派，都公開表達過區選應該押後，而林鄭和特區政府早期是附和的，官員也表示「如果交通阻塞就可能會取消區選」，但之後林鄭全體轉軚，說要全力辦好選舉。林這是為了她自己的權位，因為這是互相綑綁之下，達成香港形勢回穩，特區政府壓力減少的大好機會。她一方面要壓下何君堯那類人的不滿，也要北京相信建制派的選情其實不錯，否則北京就可能轉而下令要林鄭押後區選。

廣告
在這過程中，香港的建制派、特區政府和情報界，都應該向北京表示過「我方選情無礙」的訊息。

這是否「虛報」亦有不同層次，一來當然是上層官僚只喜歡聽好消息，文革前全國上報大豐收的狀況又再重演；但其實「選情無礙」的說法也不是老作，結果顯示親北京派比上屆多了 40 萬票，這個強大的種票機是巨大的工作成果，只是碰巧被反送中效應而重新召喚的黃選票抵消，但說到底最後票數都是回到六四比，而且催票效果是在半年警暴、有人被自殺強姦、全港市民對「特區軍政府」敢怒不敢言的狀況下完成，也就是說在事前，特區內部應該真的評估親北京派「選情無礙」，區選可以照去馬。

林鄭在這場選舉的得益

林鄭月娥在這場「誤導」之中是甚麼位置？因為非建制大勝，雖然令北京面上無光，但林鄭自己則成功主持了一場「顯示香港局勢暫時回穩」的選舉，市面交通也重開了，雖然非建制派大勝，香港市民的日常生活也暫時恢復，她作為特首面對的真實壓力是減少了的，也就是說林鄭自己也是這場選舉的受益者。親北京派之前或現在「怒屌」林鄭也是合理，因為林鄭賣了親北京派，換了自己安逸，親北京派意識到自己成了林鄭的 condom。「送中條例」是林鄭力推，但結果卻由親北京派承受，這一次一下掉了幾百個議員和議助的薪津。

再來，「黃絲區議會」帶來的特首選委票，未必能夠左右選舉，但令北京控制選委的安全系數大減，為了減低「意外選上」黃絲特首的可能性，安全的做法是讓林鄭繼續連任，兩害相權取其輕。除非林鄭中途被北京撤換，否則區議會的親北京派大敗結果，林鄭有了涉及特首選舉的延後利益。這次林鄭憑自己與建制派身位天然不同，獲得了若干政治好處，畢竟林鄭生存可不用選票，但親北京政黨卻要玩選舉，而前者放棄後者，可沒有任何顧慮。

如果林鄭是有意識達成這種佈局，她就是可以為了自己的權位，會阻礙北京大佈局的人。這對於香港來說，是百年難求之人。她碰巧被迫進了一個 dead end，而她狗急跳牆的時候，不管會不會損傷「自己人」。
....

林奠而家兩邊都唔討好

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

我又唔覺得支那情報部門廢成咁
反而buy劉細良話超高投票率令big data失準

主要攻中大理大

林鄭千祈唔好落台
萬千一預既人才

港獨之父梁震英 港獨之母林鄭

攬炒媽

睇咗做林鄭在區選 中出了很多人

我睇標題重以為［中出］咗邊個添

樓主標題就係想咁

贏左場架，輸左個家！

佢仲覺得自己賭得贏？
你立法審議都輸一半啦

其實如果林鄭辭職,但係唔補選,一路拖到下一屆得唔得?

英國特務
完

林鄭在區選 中出賣了很多人
滲在午夜裡隱隱的痛
各有各苦衷 無論猜中與未中
各有各用意 各有各不同

但願是場夢 對你當初的心動
我自有辦法 抗拒認同
然而全無用 投入所有已斷送
我再笑著痛 你也不懂

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

因為林鄭真係好打得

廣告

比宗仔上？不了
林奠團結港人咁勁 佢唔落台好d

林奠同粗口娟講：“你條臭西鬧我鬧得咁過㽼，食屎啦！”

又黎中計撚

係呀林病吹雞叫300萬人投票呀⋯⋯
老共性格下屬敢算計中央
即刻清算架⋯

又唔知幾時，由唔知邊個吹佢話打得

佢會出黎道歉
驚到時香港人收貨

實際上得, 但北京唔會咁做
因為會證明左唔使派人管香港, 香港都可以自己run到

唔好意思，借個位嚟推埋今次

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

唔覺林鄭會連任，佢得罪眾多本地商家佬同保皇黨，加上民主派藉區選攞到眾多選委會既票，要林鄭連任就代表中共要再三統戰商家佬，中共睇怕唔會有咁既把握

佢知自己住120萬票同你打
如果有6成投票率，400萬登記選民就有240萬，最多都係和
但佢無估到有71%的人投票
每區勝出的票數都約500票內，就係每個選區的10%

邊間教會

push

但佢會殺年輕人

話緊林鄭？

唔殺點達到政治目的？

我都信依個，未來無話十成命中，
我覺得單純佢哋覺得勝率計過係有，
而且都應該大，一開始大家都好撚緊張會輸
林鄭自持有大數據，國家機械照樣有發功。
覺得會贏，而且會贏返轉頭再等你哋鬼打鬼
都不為過
單純係劉細良個講法，硬碰咁輸咗，群情兇湧。
一直覺得再過多十零年，
大數據同科技進步係會不斷降低群眾革命既可能性，而且係好暗地裡控制。
我係覺得全球既革命大門係慢慢關上緊。

Agree 攻中大理大 成班媽媽級即刻轉曬軚

攬住啲狗保自己
結果打死曬自己友

咁我地唔死更多既人係咪都唔得

唱左幾次 放棄

諗得真係好深入,我都諗唔到咁準

不過咁睇法,林鄭真係一個城府好深下嘅人, 睇嚟要將佢軍真係要詳細策劃，如果唔係可能會畀佢玩返轉頭

呢d 分析文晒9氣

取消又係要押後選，而反對聲音會更大，咁佢咪點都要硬頭皮選囉

人權法推手傻強

林奠或成最大贏家

你係用緊示威者嘅思維去諗呢個問題，如果你轉返用中共官員嘅立場，以政治利益嘅立場去睇呢個問題，你就會發現林鄭好大機會因為呢一次區議會選舉以及後續嘅事件而得到連任嘅機會， 相關的邏輯同證據都可以喺樓主篇文度睇到， 但係我最關心嘅都係究竟林鄭同班黑警下一個會點做，真係好難預測同防範到，而且佢哋嘅行動好大機會影響呢一場運動可唔可以繼續行落去，畢竟依家啲人因為區選贏咗得意忘形，幾乎遺忘咗五大訴求同好多犧牲咗嘅手足🤦‍♂️

我們中出了一個叛徒

中出

你呢種所謂角度只係起畀中共完全操控住既選舉入面先可以畀林鄭連任，事實上選委會雖然親北京既人佔多數，但你不得不承認當中有民主派，而且仲有未被統戰既本地商界精英，更何況親北京都有人唔妥林鄭（eg. 保皇黨）咁既情況下先引伸到林鄭好大機會唔會連任呢個結論

其實有人話 班藍絲廢老越過得耐，死得多，我哋革命成功嘅贏率就會越大。 我都有質疑過呢個問題， 因為中共監控越嚟越勁， 而且人口政策不斷湧大量大陸人落嚟香港， 我間中學中一至中三已經全面被迫用普通話授課( 因為學生識講廣東話同英文)， 而且經過二噁英呢單嘢，我認為我哋 15年之內唔成功一定會輸。 所以我而家都好急，唔知點樣勸班手最盡快行動🤦‍♂️

而且好多五毛帶緊風向話我哋贏咗，贏對方成條街， 完全削弱大量手足嘅鬥志。。。。

焦土港獨之母

林鄭智力有冇咁高？

唔知架
做到心狠手辣既政客有好多

毛澤東 4900 萬到 7800 萬人之間
史達林 2390 萬人
希特勒 1700萬人民

香港得700萬 反對佢既大概有200萬
唔計白色恐怖到轉態既人

覺得佢純粹智障

明知出緊急法反對聲音更大 佢都照推啦

你又知北京唔想出賣呢班親北京既政棍？
政府推修例，係佢地支持
政府撤回修例佢地又支持
係呢場運動入邊政府做乜佢地都唔會割席
區選前都話過押後，但政府唔押後佢地都無屌過，直到落選先出嚟屌
都可以係北京質素呢班人既能力同忠誠

一場非建制大勝既區選，市面回復平靜，紅隧通返車，trump無簽署法案既誘因，只係等法案自動生效，生效後制唔制裁又係後話，成個連登靜撚晒，勇武處境極尷尬，究竟應該暫停定繼續勇武？停就捉人，唔計裝修渣打又無籍口做其他勇武行動。
我話佢地輸咗區議會控制權，贏咗香港人就真。

不過，呢場係一場漫長既仗，贏一次唔係贏晒，輸一次都唔係輸晒。

所以大家真係唔洗諗咁多，專注返係體制外既抗爭，而係體制內，大家只係需要監視新既議員會唔會出賣香港人、企係抗爭者對面就得（你知泛民咩料架啦）

區議會選舉同呢場運動既關係真係唔大。

打錯自膠sor

之前唔係仲吹風要立廿三條咩 而家靜晒

點解衣家黑狗可以殺人放火強姦非禮，蒙面灠暴灠捕都唔怕。

因為有條叫林奠既仆街係佢地背後撐腰，指揮佢地聯同公安一齊向香港人施暴。為左保住班黑狗入面既公安，堅持唔追究黑狗，堅持唔成立獨立調查。令班黑狗慢慢同班公安同化

黑狗聽命署長，署長聽命林奠。唔換走當權者，重組十萬次警隊都係一樣

一日林奠條八婆仲係香港特首，就只會令有更多義士係街比黑狗打到頭破血流，更多無辜既人每日都被自殺，更多女義士因爲班人渣既獸欲而變成浮屍。

唔好同我講林奠落台下個都一樣，下個一定唔一樣！無一個特首會好似佢咁無人性！
林奠衣家落台，一定有更多真正為香港好/睇唔過眼既人出來參選。個1200個有資格選特首既絕對唔係完全無腦無人性既人，1200個入面商界佔既比例絕對唔會少！一定唔會再投奶共亂港既人一票。我敢講，比佢地衣家番去當年再投多次，就算投個on9大法官佢地都唔會再投林奠尼隻奶共狗。

仲講咩林奠唔好落台既，係唔係想比林奠尼隻奶共狗繼續指揮住班黑狗，去比佢地繼續打到香港人頭破血流？繼續比佢地被自殺香港人？繼續比佢地輪姦女義士？

香港人加油！！！

一定要推佢落台

兩睇都有可能
一來睇票， 大量藍營既票數增加， 都係情報是預計之中， 就呢個位， 中聯辦報上去應該唔係鳩UP
但新曱甴頭鄧丙強攪出來兩間大學大戰重新挑起民間反共意識，蝴蝶效應令大量新投人士投黃營呢件特發事件就唔係情報組可控

估計香港政府自己本身冇攪一個聯合指揮中心對各種行動做全局評估， 佢哋就唔撚係兄弟爬山各有各做，而係同枱食飯各自修行。 你鄧丙強為自己上台同阿爺獻禮打學生， 不經意間一獲打柴建制成個區議會， 鄧SIR真係叻仔

另一個可能就係小弟假設： 以林鄭同張建宗為首既公務員勢力想借區選踢死中聯辦勢力
大家都知689下台後一日到黑指指點點， 中聯辦系統同民建聯又火水救火， 一撚定想777仆街。 結果777同公務員系統就一 於兵來將擋任由暴亂愈來愈大直到區選。。。。。

畢竟林鄭生存可不用選票，但親北京政黨卻要玩選舉，而前者放棄後者，可沒有任何顧慮。

好有以前AL考大學feel,班會考6A拔尖既人串9班要考AL既人,反正自己入硬大學,你考AL考成點唔關我事

林奠應該無咁叻, 如果佢識陰謀, 玩手段, 香港就唔會搞成咁, 大家都仲係港豬, 除非佢真係英國間諜

林鄭唔會咁聰明
盧斯達尻UP

但同時制度上2邊都整佢唔死
如果區會戰線打得好同汽油彈照舊的話
建制派同泛民聯合在立法會大選前通過彈劾特首機會大增

柒婆可以出賣建制派
建制派為取回分數也可以出賣柒婆
泛民不可能不贊成此合情合理合法提案
屆時抗爭者反而就變得很被動了

劉細良數學都幾差
你將投票人口比例擺返落去
呢個投票率喺坊間模擬器都出到今次結果

正評比標題

又唔好睇得佢咁醒，佢估唔到真係咁多人出來反佢啫。

唔係啲毅進狗助功點會咁多人出嚟投票丫

柒婆算漏建制都可以出賣佢
建制只需要暑假彈刻柒婆就可以唔使輸到仆街

係因為共匪無人性 估唔到咁多良心票人性票
Big data超出負荷
但下次立會無咁好彩

Big乜撚data
之前vote4hk個基本模擬器都知70%投票率以上會有呢個結果

屌 乜撚中出

未經歷過殖民統治既新一代
黃既比數未必多
你睇選民比率 20歲下既得五十幾就知

為了減低「意外選上」黃絲特首的可能性，安全的做法是讓林鄭繼續連任，兩害相權取其輕。

林鄭冇可能連任，李特首唔同意

佢地點會信
人地有自己既種票機器

我唔覺得林鄭隱瞞到D咩, 因為中央冇可能再信佢講野, 我反而覺得照常選舉係中聯辦或者韓正既決定, 林鄭只係照做, 所以就算建制大敗, 睇得出佢見傳媒講野係一D壓力都冇, 因為唔係佢做既決定, 唔關佢事。而建制如夢初醒咁驚覺自己係condom, 林鄭幫佢唔到, 中聯辦自身難保, 阿爺又識佢老鼠, 佢地只可以繼續洗藍絲腦渡日, 保存實力等下年, 而家佢地圍到條數出黎1.6m vs 1.2m, 唔好輕敵, 下年先係戲玉。

但保皇票數畀燒山估中120萬，好準
應該係太多人投，搞亂保皇條數

2016年立法會選票分佈約 110萬民主、80萬建制
今屆區會選票分佈約 150萬民主、120萬建制

根本林奠同建制覺得泛民+本土嘅基本盤就係110萬
而之後兩次補選都成功分化本土同泛民（打破埋 64 比例）
所以佢地認為反送中就算令本土票歸位，加埋新支持者，民主派得票最多都係120-130萬
而佢地計過數鐵票嘅增長（事實增長咗40萬去到120萬）係有機會一戰，就算輸都唔會輸得太差

之後連續五日黎明行動，佢地真心覺得中立至淺黃有機會離棄
結果咪計錯晒數

應該指本文作者盧斯達

咁選舉黎講，有一班游離、強調安穩既港豬會傾向投建制，林奠剎停選舉佢地鬧埋政府一份就唔會投建制，林奠需要呢班人既選票食餬

留意到今年建制多左四十萬票

試想想如果無逃犯條例

唔係咁高投票率

今次區選泛民必大敗收場

點解解散唔到警隊?要做到＂五大訴求，決一不可＂不只是口號，一定要有人切實提出方案。

次次中共柒左就賴晒柒婆
成日諗到柒婆咁醒 佢依家個角色似扯線公仔多啲喎
老共同少數派想佢食晒死貓 置身事外

要將呢樣野變主流
將反政府變主流
我身邊好多都係90 00後
都未經歷過英政府
一樣係黃
主要係睇你一開始個價值觀形成

廢同肯聽係兩回事

你知你老細鍾意人擦鞋，你都唔講壞消息啦

更加恐怖係啲民建聯/工聯會新入行藍絲開始日常生活扮黃
靜候時機

咩“非建制”，係多數改革派，

對面係少數保守派。

我覺得背後有梁振英影子
係得梁振英咁低能簡接攪死左TVB
連文宣最後一個洗白既機會都無埋
台慶都得13.5收視....証明已無公信力
文匯大公更加唔駛講
最後基本上親北京媒體全部失效

應該係區選完未諗到點出招

有人話佢係共產黨員，我真係信呀!

有道理

幾特別嘅分析

仲有國師熱狗白票撚失效
如果65%投票率
再加5%白票撚
某D區仲有鎅票撚
根本都輸大半

唔好咁啦 林鄭係黃c 來 佢想搞亂香港 出賣中共